老老實實 你會唔會打疫苗？

先唔講咩既疫苗國家。
我就會打，但起碼睇定半年以上先

打咗無事=以後拎住針卡橫行香港
打咗傷殘=拎300萬
打咗死埋=唔使再做香港人受苦

唔講隻疫苗係邊度出 邊個牌子?
好撚大分別喎

中國做都唔打
所以等牛津果隻

會打
考慮國藥或者衛星五號

唔打住慢慢來

老老實實我有交稅拎返黎打都好應該 咁多國家都打biontech 驚閪

等biontech改良下先
話肥胖人士打完得50幾%有效